[A/I] 將星之演武 無人開?

TOP FREE排緊第1位 但唔見有人開

好玩?

唔差 但玩左大半日已經卡關

入邀請碼好似有500元寶
335829634913
活動>邀請好友>輸入邀請碼

見到達哥同KIBI代言條片
DL左黎玩

卡緊關

同國加緣份會易打好多

有啊

我而家劉備+趙雲+黃忠/法正+馬岱/王平

緣分有+8架

升到四十萬戰力，卡緊第十章

主公幾LV
記得要著套裝同升LV 咁就易打好多

廿七，我升得既都升哂了，係D書同玉無料升

正常27lv有同國緣份唔會咁低戰
有無突破..陣容放主角..突到有光環

我書同玉無料升

我仲有呢D人，求賜教

冇人開香港團？

陣容要放主角

得呂蒙黃蓋開到緣分，打5贏86,重刷得？

援軍放主角..王平換走
主角突2..都有2萬幾戰

輸入果個人過左20lv用唔到

335913519637

未20lv 可以加我
id: 335913519637

有無人有興趣一齊去新Server玩，開軍團

係15ser中

等上vip4就課呂布

其實有冇人一齊等25ser集中霸一個ser

(25應該聽日下午開

而家15ser vip3

我反而想一班人全部同ser仲好玩

橙武將唔洗抽太多

3隻有緣份已經唔洗再抽太多 打主線同每日好多橙將碎片

推～

一齊轉23/24/25ser好？

狂開新SER

岩岩轉左去玩22

原本玩緊15

咁撚多ser就知係速食代理啦

係咁開新ser唔想玩
同真三國大戰一樣

我都係15 不如一齊玩23/24啦

我覺得又唔係連機game 其實無咩所謂

推

綠色同藍色武將有咩用？
係咪回收晒佢？但又要20元寶

25啦

今日唔係開23？

24啦不如，廿三開左

召集各位巴打去廿四做大佬

有無人跟隊

24幾時開？

玩左一陣心得，5好去點將，留來直接買裝買將仲好

估計下午開

點樣先有幸運點將

大家24ser等～

喵撚準未

（課金做大佬

巴打開軍團

我小課 唔係領導人材

似重課先有

係咪真係開24?
咁我棄20喇....

係啦

12點都未有24

VIP先開到

慎入

人地話超重課

有VIP都預左

我估差唔多開24

希望1點開到24

應該唔駛洗data? 就咁去新SER開始玩就OK?

係

有新活動，睇黎差唔多時候更新公告

你會唔會課

課8蚊算唔算課

24開左

真係1點

有無人互加邀請碼

無得互加 邊個心快到只有比人加

遲開無得加早開

玩緊新手教學關

係咪轉架你地

玩緊24SER了

24ser喺咪有巴打開公會？

衝緊

335947073399 有無人加我

同埋有無人比我加，拎500元寶

S24
335947073355

遲過我註冊，加5到

S24
335947073355

加我

335947073215
S24

你地會抽將 再解任？

加左啦巴打

要抽啊，開頭點都要抽，唔抽唔夠抽

22LV左 可以開軍團嚕

20LV入既話比名我

想即刻20LV 就係咁連掃10次版圖

好快20LV

巴打好波

玩極限呂布流

齊玩s25

唔玩24 我地係24

洗唔洗開過個帖，改改個標題

依隻game玩落2日發覺唔課玩唔到

巴打一齊黎24啦，我上巴哈見人v0 都上到幾百萬戰力

335947073204 你地可以拎500元寶
我搭正1點入去 今次仆街了 搵唔到人加

我加左下面既人既時候

你地都日日上 之後都會有寶 岩岩整好多野

而家再刷LV先

巴打申咗

我見到有4個人入左軍團

你地入黎個時改左名先

同埋係度打番ID 第1次改名唔洗錢

最後決定24 定25？

24啊，開左一個鐘都無

335947073393 加我

335947073284

加我

有無高過我既比我加

日日玩

我ID 暴力馬超
+左公會

痴線，咁快夠LV開軍團?

335947073190
打曬咁多位巴打個code 都話晚註冊過我

屌 岩岩課左張月卡先見到呢個post
利申 14區

我15區課左2張

而家果斷轉24

課左個中PACK

應該要做乜先

拎晒去點將先？

申請左公會了，ID: 比華利大帝

呢隻驚故事幾好
純粹睇故事單機玩都唔錯

課住小小先
有無課金教學？
買兩張月卡先，課完金，買咩好？

有無得首抽?

抽英
儲到有合體技
英用黎突破用
唔係好有錢就黃色夠用
紅色養到窮都未養得掂

買完月卡 買唔買vip好？ 定其他用法

有錢咪買
vip越高就越易升
其實呢啲遊戲都係課越多越勁
抽多既垃圾英就拎去回收
再係商店刷碎片買想要既碎片同突破石

巴打全SER第一咁勁

已經爆左申請唔到入公會

申請左
ID:虹映

雙失巴全ser第1

而家批

收住小小台狗先 升升個軍團大家都有著數

如果爆左想入係度同我講 我踢個比你地入

麻煩各位巴打高級供奉 大家都有好處

聽日應該跌出20

登入五日有紅將
大家㨂咗乜？
我就㨂呂布
後面用黃忠法正，不過個連技比較廢
暫時打完10,45萬戰力

想入公會 我叫鐵凡馬韋 申唔到

申多次 岩岩清人

同埋你改左名先 好多濕鳩名

我叫演員
滿左申請唔到

好 等我一陣

咩叫紅色 黃色 請問

玩到新服都係抽返劉備黃忠趙雲

玩張飛定董卓好

紅將 係最勁不過最難得到最難養
黃金橙將就每十抽就一定有一隻
再唔係就商店有碎片換
其實唔駛用咁多錢去買紅將果啲
慢慢玩都得 呢隻驚算係單機驚黎
我玩都係課左一舊水多啲就算 當睇故事

紅將登入五日有

難養呢 突破要好多隻架

原來有紅將

巴打課左兩張月卡？

隻game唔係有咩軍團呀咁個d咩

要養得勁就再重課
普普通通十抽果啲夠用

果類啦
有軍團果啲
不過輕鬆玩就夠啦
除非你想做全服第一姐
呢啲驚又唔係mmo 全服第一都無意思

巴打拒絕我入團
我係安茲恭

用董嬋啦

5你老母
死5p

跟FD 玩左1服 無得食5日紅將 又課左個V4
巴打們玩到第幾關

玩緊1服 入左最大個團 D人好撚癲

我都玩緊一服
入左個垃圾團
我得250萬戰力已經第二高

打到上49名

1服太多傻佬

通常多服GAME都唔鐘意入頭10 你有好多福利都無

而家軍團打PVP排名想第一買野同我講 我轉廢比你地打

但最好盡快 我驚人勁過我幫唔番你地

24 ser 想申請入團都申唔到爆左

thx 巴打
ID:大丁明

天生無賴 已由團

而家第一名幫你地唔到

反傷回血（雙紅）太勁

我暫時只可以去到呢度

335947074462
求巴打們ADD我

25lv 戰力得28萬 點升戰力快

課金

其實跟住元寶要係咁買材料升角色

同埋角色一定要互食關係先會高戰力

用元寶買突破石？

我基本上咩都已經買哂 無哂體停左係度 等佢12點重置緊

335829634913

岩岩玩到61萬戰就卡關了 無哂體

連登團仲有冇位入 ？

我得31萬 就卡關

想入團 id 聖天

留名 我一陣收

入左記得高供/豪供

名：江東二喬

Id: 335947077761

邀請碼 335947077761
S27

335997405836 先岩

S27 有冇巴打開團？

陣間加 睇下申唔申到

申請左入團 Id 聖天
41萬戰 有1萬元寶 點升戰力好 卡關

點樣變做真。武將

+3 35lv

其實都係買材料升隻武將

買突破石 +經驗 定係 精練石

點解D人30LV咁多紫裝
我30LV得1-2件

335980631105

劉備 趙雲 + 法正 定 龐統好

同問, 定係張飛 龐統 趙雲?

28 ser
336014182774

巴打們咩ser?

24

二、中規中矩的蜀國

推薦全橙色組合

1、劉備+趙雲配龐統或法正（雙迴血，強排，超硬前期PK很牛）

劉備法正張飛4緣分

趙雲黃忠公孫瓚3緣分

龐統馬岱4緣分

2、張飛+龐統配劉備（轉雙紅好轉，緣分好湊，但是沒有劉備趙雲雙迴血組合硬。這個組合主要是張飛龐統CD時間短，張飛連續恐懼、龐統群攻還帶點燃）

龐統法正馬岱4緣分

張飛趙雲張苞4緣分

劉備4緣分（7將加主角再加個強4出全軍光環的將，如公孫瓚）

3、黃忠+法正配劉備或趙雲（征討修羅時把前排換成司馬懿，傷害爆表）

係巴哈睇到，唔知幫唔幫到你

申請入團都申唔到

岩岩訓醒 終於清左人

有4個位 未入留名

再唔係game入面密我

唔夠打係咪藍裝都可以精練住先
換紫裝個陣再將藍裝回收 可以拎番D精練石?

可以

玩緊 1、劉備+趙雲配龐統

幾勁

335947073342
24 ser

得番5個位

唔用太史慈 抽到3隻

24ser第一日獎勵冇得拎啦？

5日拎紅將個個

無左咩

過左第一日開始就冇 所以我玩6ser都轉新服

我見到有D巴打入完之後

18個鐘都無ON

過24既話我會踢左先

巴打軍團戰有無報名

禁落去寫左已報名

星期三前要報 我地開SER星期日所以無份

無晒燒雞就無野做
要VIP先有得再買多D雞

即係邊個活動
我都唔見有

福利→極品紅將

我ser6冇紅將真係差幾遠
所以轉左去新28服
新玩可以一齊28ser

28今日開？

唔怪得佢要係咁開新服
咁樣無人玩舊ser

335947078043

24新手

我都係今日先轉過黎重玩
仲有第一日福利

邀請碼S27
335997408005

已轉28

要人一開ser個日玩真係好反智

其實過完頭五日佢都會再送 但要七日
同已經會小左班老屎忽一隻紅女戈

無game 玩，玩著先

+1

活動- 等級 特惠 你地會唔會買晒

其實紅將對於無課既人黎講，都可有可無，要上突4個陣就要食自己
無課既邊得黎咁多紅將，到時都係玩番橙將

336014186816
s28 有冇人互入？

336014186649 s28

入左

336014185744

24ser既 巴打

16小時唔見人 無高供 活躍低會即踢 強盜唔打都踢

連續抽到3隻趙雲

S29求互入

336030960279

睇左巴哈篇文
果斷del 驚

強盜唔打都踢
好嚴

我都係 原本幾鐘意呢類 但對上一次一玩落入左坑課到停唔到 唔課又玩唔到課左又唔會斷尾

12點-4點 6-10點禁5下咋

巴打軍團仲有冇位

無哂玉升人

聽日5點派紅包

有 但要上面條件 無問題留id

30s邀請碼
336047738162
可以拎500石

點解咁遲先見到個post
ser 3 5m戰力

係咪大家都玩s24

好多人唔同ser 唔係第一日入新ser就乜都無

335947078007

想問問大家元寶主要洗係邊度好?

利申: 課左$8

咁新加入咪冇得一齊玩

我照玩 唔課輕鬆玩

VIP等級制........

而家先知有呢個post 一早去左server15

1服排第一個盟痴撚線
晚晚12點後勁多人派20000/10000元寶紅包
日日袋5-6千元寶

有冇19ser巴打?

屌 50lv魂將已經唔洗玩 勁撚貴

咁撚多ser都唔知玩邊個好

其實有冇達哥份，定純做廣告

最撚on9就係分ser

唔分ser點引人 課金沖第一

分完 好快人流就會散
到時個個ser變死城

讚同

短炒game係咁 好快合服

雙失巴可以加加我?
id:pqppq

一夠十二點就買料掃蕩

s30 邀請碼拎500元寶
336047737071

S1
335561208154

去到萬幾萬戰就上唔到快咁
又無突破 又無將星 又無精練

我70幾萬已經升唔到
玩緊第2日, 主要係冇燒雞, 升唔到人物level

ser 1果班工讀生好癲

心法既技能係咪累積？

頂，升兩升就無銀

比隻紅將我都無用

玩左一星期而家49lv，之前d活動優惠都拎得7788，要慳住洗

其實係 長期無錢用

我V1用橙將好過, 紅將養唔大都冇用

升裝都無銀

長期無錢

想開個gp方便交流

S24 唔見個新活動？

你開

女神個個？

336047741085
s30

抽到一樣武將有無用？

有中後段要突破

啱啱dl嚟玩，入咗S36，唔係好識玩，卡咗係廢帝6-6到..唔夠呂布打，唔知有乜計？id 係336148402583，同埋點解閂咗驚，notification bar仲有野留係到嘅？

有人話合盟 ser有好多人走左

流失太多人 真既連登仔得幾個 有冇興趣轉人團

轉d技能又要升過？

s24 335947073554
684K,卡緊13章

我都驚呢個問題

S27 軍團收人

入面咪寫明轉團d技能不變....

合盟合ser係遲早既事
講真隻game去到中段就開始趕客

隻game又不斷開ser 根本唔會再有新人入黎

我諗而家成個server都係得個500人內

我其實有d想快d合ser，我ser15團入面多數台仔....
但又唔想合左之後個排名會大跌，而家課左兩張月卡排一百左右

個團冇左好多人

24SER求入團 ID : 層壓式吹蕭

係咪冇得改名？ 我可能手快快禁左佢比我個名

有呀 第一次改好似免費

好多人玩1日唔玩

又有人普供 一直踢下踢下無哂人

無雙商店換晒1折後 換咩比較好

其實唔明點解普攻
我v0日日都上千元寶收入

自私唔想用掛

有冇s30巴打
冇人一齊玩好悶

想問番d紫將係咪都回收得
已經有固定組合都齊哂援軍
要靠武魂買碎

邊到禁啊大佬

禁自己個圖像

見到喇

得37萬戰力唔夠打故事，點樣先可以升戰力？

升主公等級自然會多d方法加戰力

S24申左入團
ID:白面向策
唔該巴打

S24 加邀請 有500元寶
335947079152

有冇人覺得蔡文姫好正
Btw其實開咁多ser有咩意思

$$$$$

巴打我唔小心禁左普供

我係比華利大帝

有無20服巴

巴打唔加既

36服
輸入336148404808
有500元寶送
按活動，邀請朋友果個位輸入

去到400萬又開始卡

極限流戰力升得好慢

極限曹操 打怪都唔痛既

岩岩玩左半日 依家28lv 53萬戰力 掛名99
好似卡卡地

極限呂布

曹係pvp最神

極限曹 打無雙好難過關

入左38蚊 依家100萬戰上到比武第9 上唔到去 d人200萬戰

好想升孫策+周愉 但無課根本玩唔到
依家陸遜 黃蓋 史太慈

諗緊轉唔轉呂布好 因為今晚有紅將券

玩左兩日，個故事幾好，但分明係vip game, 好易玩完。

del 左game...

最好係玩曹/呂
因為月英一出 後排係一定被秒殺

玩呢d真係唔夠班台仔同大陸仔黎

隻驚好似好多人玩，又賣咁多youtube廣告，但又唔覺呢邊好多人玩咁...

開SER都分散晒D人

原來雙失巴同其他人都棄左LIHKG團

玩咩SER???

有冇團入？
335947079450
Id:燕人369

各位暫時課左幾多？
vip 4

雙失巴去左邊

走左去大團啦
不過無計既 有課同無課爭咁遠
比我都去大團

$8

818萬戰 VIP4 唔課已經慢晒落黎

月英係蜀？
我記得係豬腳老婆

我vip4得400萬戰 點解差一倍

玩左成個禮拜
不過我都係見有得升就升 宜家57LV

都係v4 5日得440萬 52lv
你57高咁多

你2個咩SER?

應該差唔多SER
玩既日子差唔多

帶埋我去大團啦

我ser1

新入居然唔玩新SER

我玩左8日都係得350萬戰力，56LV

原本24 轉左s35

陪fd玩 蝕左隻紅將 宜家都係三橙

我34SER,好可惜
可能遲左2日先入VIP,搞到戰力唔夠你

你FD唔夠老友
一齊玩都唔玩新SER

lv46 得21x萬戰力，卡哂驚，升到啲石都冇哂，買石升又要升vip，焗你課金咁...停咗係到，唔夠電腦打

我v0 51lv都414冇卡過

買哂d援軍先好有用

買哂援軍姐係點解

神將商店

買碎片合多D武將做援軍?

啲石唔夠升...，雞，酒每日必買

係呀我係咁做囉
同埋買左次自選橙將盒

新手想問下,點拎d 真點角色

突破到+3就會係

抽親既橙將都係蜀， 紅將換孔明係咪最好

我齊左吳國嘅橙同紫，應該唔諗咁多直接周瑜

魂將商店 換咩好

我蜀有張飛 劉備 趙雲 法正
魏有夏候兄弟同司馬懿

仲有個橙將箱都未揀， 諗緊孔明曹操定呂布

點樣退出隻驚，手機上面條bar唔會仲有隻驚嘅資訊？

孔明招技追住人打，又補血，加劉備又有緣分

隻GAME
武將:升級/突破/將星/心法/覺醒
魂將: 升級/升星/神練
戰寵:(未知)
護佑:(未知)
裝備:升級/精練
寶物:升級/精練

當facebook d育成GAME都OK既 每日按少少
認真玩就輸了

屌你老母S30琴晚12點之後先開始個女神活動
一埋牙就出活動二果個全紅時代, 直接Skip咗活動一
人地早開嘅服個個拎隻孫武出黎屌打 咁撚唔公平都有

好正常玩法啦喎
特別d既心法個度又唔洗點課金 日日有十點

女神活動第二波有無邊樣抵買

2肉盾其實幾廢.

想問問蜀國點組先勁?
諸葛亮 劉備 張飛 趙雲 龐統
你地會揀邊3隻?

諸葛亮唔用,緣份難儲

趙雲+龐統+法正唔錯,夠哂大力.

趙雲+龐統+法正 咪冇合擊囉
好似得劉備+趙雲 同 張飛+龐統
紅將升到幾多先用得?

我剩係知由法正換左做劉備戰力冇左廿萬

用緊劉備孔明趙雲
諗緊換唔換隻龐統返黎換埋隻張飛上黎好

想問劉備趙雲夠唔夠力?
我用龐統好大力, 張飛都幾坦, 仲有一個位我用住趙雲先, 可以暈人
而家諗緊用 龐統 張飛 孔明 定係 劉備 孔明 趙雲

劉備都好坦得， 招技識回血+孔明招技回血可以坦好耐， 但張飛招技破防我覺得幾好用

趙雲輸出唔差又坦得下， 同埋行得快又可以暈人， 但輸出應該冇龐統咁高

所以我諗穩陣計就劉備趙雲孔明， 想打得快就張飛龐統孔明

蜀國早期最強係劉備趙雲龐統 推主線pvp都勁
攻擊向就黃忠法正趙雲
蜀國起手易砌, 但中期一般
後期換紅將可以組關羽孔明張飛

我玩玩下轉咗玩極限呂布流

前面輸出唔夠, 後者唔夠坦, 好難揀

用緊曹操+諸葛亮+關羽

紅將碎比想像中容易儲

紅裝碎就難好多

唔課金唔易喎師兄

VIP4咋我

玩唔勁 真心
除非你課得多

又坦又有輸出要課金先掂
課隻關羽返黎加孔明同龐統， 又坦大又力

唔係VIP6先有紅將抽？
要課幾多先上VIP4?

大陸仔主推極限曹操/極限呂布
即係所有資源主升其中一隻
但要魂將勁先可以玩得起

屌佢老母S30 skip咗女神活動一冇得買孫武 靠活動二又唔夠時間換哂100粒碎片
智撚障

關羽可以咁快有？

我由3至4用咗$250左右，再之前就唔記得啦

VIP4 有紅將碎送
而且買紅碎會有折

同埋之前活動都有送紅將碎

我都好好奇v4可以咁快拎到關羽+孔明

咩係女神活動？ 我S34唔見有
課金限定？

其實無課係咪應該選擇用橙將?
我用送既石都夠拎到關羽同孔明既, 但係就冇得高突
如果用橙, 而家都+4 +5

3月8號出果個, 佢公告有講開服未夠7日嘅會順延至開服7日後開
我S30今日係第一日有女神活動 但直接SKIP咗第一波, 而家已經係第二波, 說好的順延呢

係, 橙將升到易養d 戰力照計唔輸紅將
你當+3紅將差唔多係+5橙將

都係用紅 玩極限流
60級後紅將易拎好多

極限紅將合擊差唔多可以秒同戰三橙

無課有排都未砌到隊似樣嘅紅將隊

其實唔難 ，不過拎到又點，都係廢J一個

不過唔係幾明點樣加攻擊力係最有效率
係咪最大加乘係寶物度?

唔會呀。。最多咪一紅兩橙再慢慢換兩紅一橙

屌係到曬命， 一係唔課， 一課就課788

係課就課上v8啦, 另一個世界

諗起隻張飛 你大我呀？

788唔知上唔上到V6?

巴打咁快有2哥嘅？唔課金最快點拎？

最快係用幣換 每日換3碎x5 = 15碎

想問個服今日第三日 依家戰力300萬上唔到去係咪正常 好多野又打唔到 升又無材料

我玩左5日都係得幾十萬戰力， 點解你地玩到成3-400萬

我0課而家隻孔明都 +5
諗緊繼續升佢定用晒橙將好

一SET裝. 精鍊. 緣份 將星 突破 其實唔難

呂布加左慈一個合擊就秒

Btw左慈幾好j

課金其實唔難

一開頭主要都係升 account level 先, 咁先會開多d 可以升戰力既野
其次裝備同寶物都會升好多戰力
伯隱既光環都加唔少

我反而將主角變咗援軍，主力玩蜀，等拎2哥替趙雲

主角根本2奶命

同樣34SER啵

用緊 關羽 X 諸葛亮 X 曹操

心郁郁想轉用其他紅將，有冇高手可以點撥一二

見呂布左慈周瑜嗰啲好勁好型棍咁

定係我呢個陣形已經夠做？

硬件台巴打

我見曹操招合擊技好高傷同回好快啵

少上咗好多啦

畫面唔夠華麗，睇厭咗招合擊技

高傷方面，因為我太廢，所以好低攻

見其他紅將合擊技又加暴擊又迴避，好似實用好多咁

所以想聽吓高手意見

會v幾

4

極限曹/呂 ,兩紅一橙陣

睇巴哈話簡曹操/呂布， 我簡左孔明

真係好少人玩吳，而家大陸服淨係出左黃月英？仲有無咩新角？

+1，升完戰力仲要低過黃忠

孔明招技好正啵
又補血又有傷

仲要識推開人

問題係成日推左d人落後排

自殺

錢多玩孔明好撚勁
少課/唔課就做緩軍

飛走咗關羽，轉用甄妮之後隻揪勝算大好多

你玩咩SER V4都咁多紅將

27，善用自己有嘅資源就得，真心唔難

有無人玩SER32

SER 24有無團收人

登入異常13點搞?

an 機用google ac 做綁定嘅話試下入setting 刪咗google ac 再login 過

IOS綁EMAIL點做

E家vip 4 , 諗緊課唔課到vip 6抽幸運好

卡住左係 lv54 400萬戰力
仲未有紅將 頭一日無拎元寶就出左事

仲有三萬元寶，除左燒雞，酒，討伐之外都唔知買咩好

我之前都係同你差唔多情況就上左V6
討伐買黎做咩?

千祈唔好抽卡 大坑黎
元寶主要買雞 酒 討伐令
有多餘嘅考慮跨服刷滿20次
奪寶刷滿獎勵次數
無雙重置
沙場每週達到兌換全部一折物品為主
戰寵以橙神牛（水晶商店）
馬騮（每週福袋）為主
軍團最高神龍貢獻設宴就派中間紫色酒

討伐刷戰功換嘢

抵玩
我每日用佢送既就算
每日排名都送好多比我

買魂將開圖鑒 鋒火元寶最後個城 紅裝碎 3-4折精練石
我會買埋5折紅將

岩岩買左孫策開呂布攻緣
一野多左廿幾萬戰
對極限流黎講算好多
依家v4 近八百萬戰 沙場多數三連下場

乜都唔買最好 65lv 留黎all in 戰寵

討伐多多都要
換紅碎片1000戰功3粒碎
仲要換埋主角突破石 真係多多都唔夠

牛有得直買?

主角突破我係軍團換
唔抵？

有冇第一輪女神玩唔到
已經出返？

冇啦 出左情人節入錢活動
屌佢 後面ser又冇第一日活動

唔係話只係推遲出咩？

有無人入我邀請碼 336181957515

S38

如果13號個ser 未開夠7日 成個女神活動會直接skip

唔換其他嘢可以換咗先 開光環

水晶商店有得買碎片

咁65級all in買咩?

即刻退款退返V4

佢活動條款好似有講 吹佢唔漲
同埋開人果陣你有tick同意 照計refund唔到
同埋呢隻傻尻謍運會ban退款者

65前 盡量慳下元寶 元寶主要買雞酒同討伐令
呢隻game等級真係最重要
中軍要升下lv 最好55以上
65後可以橙換橙, 之後突破中軍拎光環
另外橙轉橙可以開下圖鑑拎5%增傷
光環增傷加好撚多 記得唔好行歪路
元寶可以每0點/12點 去水晶商店睇下有冇牛碎片, 有就狗衝

唔駛水晶？

係咪未夠lv 就唔會出現神牛碎

佢bam就全退玩新ser
今次玩得麻麻
又遲左幾日入vip

其實有無話幾耐之後無得退？

上孔明又要整隻周愉番黎

唔課啲資料真係少好多，升級好慢

隻刺客小喬好脆皮

好似60日
最好7日內

有孔明， 換曹操定呂布好

我諗住終極陣
孔明 曹操 甄姬

打修羅超級陣容
趙雲 黃忠 法正
好多v9都唔夠我高傷

好似好抵但係要水晶

出極都係橙色

正，終於三紅將

水晶點先有

玩左陣好似唔錯

60lv 神將商店開始洗到紅將/紅碎
65lv 水晶商店開始洗到牛碎

唔知使唔使升到某個lv先開到水晶商店, 但水晶去返活動定福利果度會見到
$58 有60水晶, 如果有玩今次小額課金個活動可以順手拎埋, 水晶唔好亂用, 留到65LV等牛碎

60水晶=12碎 合一隻要60碎
巴打們唔好亂用!!
除非唔打算用神牛

各位點樣用最快方法升lv?

現階段牛只可以係水晶商店刷出黎, 所以有牛碎一定要買
另外想玩馬騮可以買周末禮包, 一個禮拜可以買30個, 有人一次過開到75碎

食雞刷主線/覺醒副本
精力奪寶/武技

玩呂布既話一定要買

今晚12點後有嘅話就買得
而家64LV 差一半就65

我依家先62

牛同馬騮有咩分別？之前d水晶用晒買紅碎

睇陣容黎配
呂布流一定係用牛

可能我每日都用唔哂啲酒，升lv好慢...

正常要買齊+用哂佢

而家努力用哂啲酒，不過好似唔夠打副本快？

係, 副本最快

覺醒又係屈人嘅，覺醒極都未1星...

覺醒唔急, 要覺10次先升到1星, 0星9級上1星果陣要1隻相同武將

覺醒重要定突破重要?

軍團入面幻甲係唔係每日必買?

一定係突破

係, 幻甲打pvp有用

酒唔洗用哂啦 等慶典Strong hold

奪寶同武技都有資源刷下
紅寶刷齊碎都起碼幾十支酒

後期紅寶成堆

您好，感谢您聯絡 iTunes Store 支援團隊。我是 Ivy，很榮幸能在此協助您。

透過您的來函，我瞭解到您此前回報的問題仍未解決。同樣身爲消費者的我，非常理解您此刻焦急的心情。請您放心，我將會竭盡全力協助您。

我已針對您的購買項目核發全額退款。

在十個工作天內，應該會有 1151 HKD 撥入您購買時使用的付款方式。

由於這個問題持續發生，建議您在開發人員確認問題解決之前，不要在此 app 進行任何 app 內購買。

如果您在確認退款時遇到任何問題，請隨時來信告知，以便我為您提供進一步的協助。我也會繼續跟進您的退款案例，直到您成功收到退款爲止！

祝您生活愉快，閤家歡樂！

感謝您！

棄驚？

你地去到+幾就停,而家去到+5再落要2隻

退左一半,睇佢BAM唔BAM
BAM就全退玩新SER

+幾都要上
突破勁好多

+6

終於儲夠碎換左慈，可以飛開諸葛亮

你唔係曹操+甄姬咩

可能我低攻啦，諸+曹+甄打pvp係就係好坦，但係打太耐，打跨服成日拖到平手

依家：曹+甄+慈

孔明+關二哥應該再配咩好？

我揀左隻周瑜黎玩，好似都無咩力水

除左佢送個隻,想問下第2隻點拎最好

點解唔用曹操 有合擊技喎

孔明同關二都有合技

我可能會曹+甄+司馬

sorry 記錯

孔明同關二要好有米至玩得起

wow... 拎得返了

你轉家SER都得啦
我琴日退錢, 岩岩封左人

小鳩器代理

我整係退左v4-v6
佢封左先 到時退哂佢

仲玩唔玩，等埋開新ser一齊玩

E家去左最新個SER個個 51 SER

android 點樣退到48小時之後個D呢錢呢

幻甲好撚型

明明維護之後至去拎軍團任品，但都係唔見有同幻甲有關嘅嘢

幻甲勁唔勁洗唔洗拎

必定要拎
量力而為啦巴打
我就決定慢慢草算

睇完好似要課先有
唔課拎唔到水晶

係 所以我會慢慢草令換
錢洗係橙/紅寵 紅裝 孫武度
反正90日必定出一隻幻甲

咁算
拎紅裝寵算

點解隻曹旋子回收重生好似唔會變番d碎片？唔想無咗隻

有無巴打玩52 新ser

90抽馬騮得21張

睇完台仔好似覺得玩錯左咁,哂左好多元寶買橙碎突破

+1 曬左好多料

我都係 用左幾萬抽紅將

想問紅將組合邊隊最易養 因為覺得好難突4
定係好抽會好過容易養

易養姐係極限流玩法
曹/呂

到左60之後 就會好易有紅將
玩幾日就換到隻 當然唔夠課金快

未課嘅一定要去課番46$ 世界更美好

睇左好多心得,都係繼續玩蜀國算, 換左走趙雲上張飛, 而家張飛,孔明+龐統

而家66 都唔係幾日可以換到隻紅

$46有咩好野

暫時未比人BAM

巴打好RICH

用盡所有身家了
唔係都唔會退款啦

你地爭霸賽打到第幾名

375

8蚊首儲 38續儲已經好好

19xx

千三

400幾 換將打修羅比人偷雞

加好友 邀請碼336450393550 18lv

話說我新玩果陣都洗撚咗3萬去抽呢個閪pool
如果唔係而家戰力應該高一半

計計下唔止, 我抽到有兩次夠數自選, 應該係2998 x 20

好RICH

幾舊水就開到V6啦
諗諗下比佢SKIP咗孫武好撚蝕 好想REFUND
打誇服根本打唔到上去

開多隻AC玩新SER

新ser咪更加冇人權

此話何解？

起馬D公會有人先,敬酒敬得滿

新ser輸活動 個差距都好大下
如果淨係想自己服圍內打下飛機先玩新ser

一開頭曬撚曬d 元寶買橙將碎片 而家60lv 先儲到2萬幾元寶

我都抽左2次自選

早買早享受姐

魂將合邊隻好？

合晒紫先 開圖

14日個個魂將包買唔買得過

唔課就唔好買了 慢慢用燈買碎片

OK, 咁姐係紅碎武將個個都係唔洗買

乜都儲定先 等60lv發圍就得

7-14日 紅將 半價個個就抵 80碎2000元寶

OK,咁我剩買個2個,THX BRO

姐係所有元寶留到60？到時用黎買咩？

巴打想問下你用咩reason退?

玩到lv50就唔識玩
眼見人地lv50都500幾萬戰力
我都仲係得400幾萬

同佢講我因為活動而入
但最後佢係冇出活動
【活動開放說明】開服未滿七天的伺服器(開服前七天活動尚在進行的伺服器)，將無法立即參加慶典活動。

範例：S16 三英戰呂 於 3/2 開服，3/8 當日並不會出現女神節活動，須等到3/9日才會出現

S17 孟德獻刀 於 3/3 開服，3/8 當日並不會出現女神節活動，須等到3/10日才會出現。其它服務器以此類推~

我都係,上埋紅將都推唔上

一隻紅將我都覺得難養
都係用返郭嘉 , 張郃 , 賈詡
e家lv54先508萬戰，推唔郁啦

高lv低戰力既諗下你資源係咪用錯咗
我雙月卡都keep住每日升d同過幾關

新手岩岩開ac

係咪唔可以隨意轉ser?

而家練下 岩玩就去新服 一日一個

64lv 塞左係千1萬戰 唔知戰寵點玩

65塞左千2 戰寵 未出紅橙 加唔多戰
副本又勁

V6 66表示只有千3戰
之前2次自選幸運點【醬】搞到我血本冇歸
60LV都衝唔到戰力

將

我V4 唔會再課金 近幾日都ON少左了

乜都升哂,都唔知點推先好

而家只能 日日等升級
快手出紅寵 墨子啦

見成日話60先用元寶 之前係咪完全唔用 當我到60又用係邊？ 但而家50卡住又唔夠戰打副本就淨係每日keep住刷副本？

玩到67 都唔覺 要用咩多左元寶

57 730萬卡左

v7 68rank 2000萬戰
上一波連儲3日送禮包果陣已經冇課到而家
反而keep到元寶有上提同戰力提升
根本唔使課落去

姐係上到60啲元寶係所有有關魂將同將寵嘅野都買？

元寶淨係買雞,酒,討伐令,同埋水晶商店有牛就買牛
其他都唔太建議

簡單d講, 可以用其實資源去換返黎嘅嘢都唔建議用元寶買

水晶商店有無賣馬騮？淨係見過牛

整係見過牛
馬嬲應該要開寵物箱

馬騮要買weekend禮包先開到

上次買一包中左5碎

30包0碎片
屌佢老母以後唔買

一包一包咁買算
元寶等孫武同陣法

咁禮包折扣個啲買唔買？
總之用資源可以換嘅野都唔用元寶？
咁應唔應該用元寶去買資源

禮包買完加到即戰力可以考慮下
3折以下先好買

我而家50唔知有咩應該買有咩唔應該
戰力卡左係450萬

講漏咗 14日活動 2000元寶買紅主將80碎我有買黎開圖鑑

即戰力係指邊啲？
3折下嘅資源都買？

姐係呢啲都買曬去開圖？而唔拎黎升人？

雞 酒 討伐令優先
其他等到60~65再all in

姐係由佢卡？純升lv?

貼下你d 嘢黎睇睇先 再幫你睇邊度可以提升下

要貼啲咩

我就覺得只要身上有兩萬幾元寶就得

巴打你想玩咩陣架?

我諗住玩增傷流囉 聽日先拎到呂布

我儲到四萬元寶

姐係成堆增傷光環? 土豪

我見巴哈都話極限曹或者呂布 前面儲值拎左左慈 咪諗住玩呂布囉

哦...咁姐係閃避/攻速流
增傷流要成堆高突紅將做中軍先玩得起

係掛 我見係話要放滿呂布嘅緣分 之後突有增傷嘅橙將

留名

SER 19 吳國推進中

我係中軍放公孫 主角 董卓

董卓後軍 中軍入張角 or 盧植

曹操 甄姬呢
後軍中軍點入

大概方向係 拎咗呂布就主升佢 砌到全橙裝先
首選突破 覺醒0星9級停一停 貂蟬放養 突到+7就夠
左慈應該突到+4,5 開始提升唔到
曹旋子比呂布做私家雞
中軍有資源就升下級 冇就由佢 主角要換突破石比佢 60定65後要留意12am pm 水晶shop 有冇牛碎片
有就all in
主力衝人物level 有幾多雞買幾多 盡量升lv

曹甄諸 中軍 主角關羽 剩低一個睇下要減傷定點

後軍 就2夏候 賈
中軍 司/郭

THANK
暫時我入隻司馬 曹 甄
會比 諸曹甄勁啵,可能隻豬得4突

唔該巴打

司馬 台版改廢左 開始冇人用
我用到+7 都轉左郭嘉 順左

其實點解唔用董

加攻光環好d

用緊呢set, 應該唔會轉住

我偏向閃多d

佢bug左 食左我一隻紅將冇送比我
我琴日都奇怪登入左五日都拎唔到以為自己睇錯

唔係第一日開ser入game冇5日紅將

原來係咁

我個服d課長開始唔玩
top1果個先3000萬戰
我冇課咁耐都keep到top 10
利申 S30

我個個服都係 頭幾名轉左去51服
依家懷疑班人係唔係工讀生

S34

似係
通常都係一開頭衝到好高, 之後比人追過會停, 但keep住會on

頭幾名一齊唔ON啦 連修羅都唔打了

唔明隻驚點解要長期維持連線，成日入返game到都話線已斷要reload過

最濕鳩係插耳筒聽唔到歌, 佢遊戲音樂強制cover咗

仲要入game load極耐

有無人堅持玩吳，用周瑜、孫策、小喬
D援軍、戰寵點配？

下一張出荀彧？

我 不過用大喬

吳國真係冇人愛

唔係冇人愛
係土豪都玩唔起

想問吓二千四元寶買劉備值嘛？
用緊法正黃忠加呂蒙

劉備唔夠好用
張飛>趙雲更好
但係黃將最好唔好買,唔值用元寶

想問佢推個幾個戰寵呀魂將個啲福袋係咪一有就抽曬佢？

睇睇下見到有bug
4萬8攻定5萬1攻

寵可以抽下 猴有用

姐係魂將同幻甲包就唔理佢？

幻甲就算啦
如果你好好彩 90包抽到一隻猴 咪博下魂將

今日30抽得2張

10抽2碎

嚟緊抽個隻火鳳點睇？啱唔啱吳國用？

setting 熄GAME聲冇問題wor

痴線

戰魂三十抽中兩碎
戰寵三十抽中一碎
幻甲三十抽中兩碎

玩左7日... 想問藍將以下係唔係全部都回收?

除左緣份岩 紫色都回收

我抽極都係吳國, 係咪留D吳國人就得

個慶典垃圾到

個慶典紅將碎片寶箱係咪應該買晒佢

除非極課

否則蜀同吳都係辣殺

個魂將包開頭出個時五包就中左75碎，之後越來越衰

抽完真係屌左聲

睇完你地講姐係唔洗抽？

Lv65，開始上唔到...

呢張先啱...

未70就咁快準備援軍大師
同玩你個陣係要比哂資源關羽

隊友話谷老諸

其實玩落都幾悶，PVP都要Auto，電腦計數去睇你贏唔贏

hea 玩都ok

Hea玩都算唔錯
又唔特別食電

PvP有bug，明明我整體輸緊2/3血，冇眼睇skip左佢，最後贏左

有時贏幾百萬戰力都會輸，唔知點計

見過隔800萬戰力贏

因為佢減傷免傷冇計戰力
極限流又係低戰力

今日10抽中60張，終於合到隻死馬騮

180包仲未有一隻

合緊爐雞 抽左9千元得35碎

總共抽中幾多

唔記得100定130 ，而家2星

隻野係咪好勁

未算好勁，可能我隻野得2星，加完500%攻速得番60%攻

S27 收AC (要500萬 - 1000萬戰內)

課完抽完紅碎先見到巴打話後面有得刷

Btw 柒完

而家有得揀兩隻紅將應該揀邊兩隻夾好?

抽d福袋伏唔伏？

主流都係
呂布+左慈
曹操+甄姬 呢個組合我個人覺得最悶, 防守型組合 (我自己就係呢組 ) , 討伐又打唔出高傷害
關羽+孔明

有咩用

寵物要抽

你依家咩組合

之前抽到咩就用咩

張角 于吉 張飛

跟住發覺超廢 想升其他都無材料

有張角做中軍 之後呂布 左慈點睇

張角後期有冇其他更好選擇？

唔該巴打先 就用呂布左慈

張角係光環角
玩呂布應該加貂蟬左慈

好

等我儲貂蟬返黎

黃將唔值元寶買咁黃裝呢

出左新野，有鳳凰抽，抵唔抵，另外福利有紅戰魂

升到65應該用元寶做咩好

轉孔明落陣係咪好唔抵 如果唔係重課

唔係重課 1紅 2橙 最好
2紅 已經好缺資源升

鳳凰勁呀 感覺唔算貴拎到

火鳳係咪值得抽

有 2種包

買邊隻好9XX個隻???

10包199 抽到 好感動

加幾多戰

30包 5塊 屌呀

用左50000元寶先開撚到 好貴

15lv 升左87萬戰

孫武30包得9碎

我得6碎，另外抽火鳳廿下都兩碎

仲諗緊抽唔抽火鳳 好似功能無另外三隻紅寵好

抽多三十五下多廿四碎

無哂元寶，中伏

頭先本來想抽5包玩下，點知入去就見到系統話有人中左，即刻停手

孫武15碎

新手想問下 而家有
張郃
司馬懿
趙雲
龐統
法正
呂蒙
陸遜
應該換咩橙將同紅將？
同埋應該點組先勁d

Vip 0 儲左幾萬元寶用係邊好？

雞 酒 重置 巡邏

有冇人知點轉護佑

巡邏最好揀要升既紅將，少金既其實可以唔巡，自己可以睇下換番嚟既值唔值
重置無雙，換番嚟既點數換紅裝

我重未知元寶係點用
儲左幾萬元寶 唔知做乜好
利申：零課

就黎20lv 有無巴打整個邀請碼黎入下呀 ser10

335561205803 ser 1
唔知用唔用到

唔得 話無效

又會玩舊ser既

個個走晒？

仲有玩, 不過hea玩緊

依隻呃錢GAME 日日做埋同一樣野 D更新又無誠意 睇個款呃多排就合SER

已棄，太撚悶，

我都係hea玩住

佢真係明顯無咩誠意，唔知真係咁蠢定想搵埋最後一筆走 而家hea玩住打死都唔再課

岩岩先上左v8 忍唔到手 買左花船個活動

失戀，驚已棄

日日hea玩算
都唔知隻game捱唔捱到半年

笑撚死
睇返D 舊POST 一日開5個SER
姐係幾粒鐘開一個 每個SER淨係得幾粒鐘吸人流
岩岩DL GAME睇到有69個SER
邊撚度黎咁多人玩啊
吸金短炒GAME

荀彧好用過諸葛

又屈錢

冇人傾依隻野以為好廢TIM
個個吹黃月英

港台版月英冇咗隱身

等人用完 睇下點先

一開始個7日儲左v5 送埋d垃圾

有冇人知荀彧心法應該加咩好？

荀彧打決戰沙場有bug，輪到我嗰陣兩邊停哂喺到唔開拖

唔知係咪得我一個係噉...

P.S. iOS版，已重開遊戲

咁快有荀彧

本身送50個十紅將箱，跟住自己再用儲落嘅元寶買埋嗰100個箱就砌到隻出嚟